注意機場某逃生出口已封！！！

地勤朋友消息

推

Push

呢邊好似都不鎖? 另外果邊先有開

另外嗰邊呢